睇完彭斯 再睇睇耿爽華春瑩

點解差咁遠
彭斯講野既時候非常自信，霸氣但又有禮貌

而牙爽同華春瑩，淨係睇見佢地副嘴臉，我已經想一巴車埋去，自卑到極點而變自大

當然攞個副總統同班二打六比又有d唔公平
不過唔同拎人地Pence同個小學生比咩

由細到大都要出黎演講/競選/辯論/拉票，另一國就靠小圈子權貴政治人士鬥爭，點可以比。

此句不念

美國人本身都有自信過中國人啦

彭斯連個樣都夠晒正氣

真愛國VS假愛國

秒左

點可拎人同2隻狗比?

呢樣真，大家都係黃種人，但睇住個兩隻發表野真係次次都轉台，先唔講講野內容，只睇個格真係衰撚到。